寧願揀大波靚女拍拖洗費要你全包定暗瘡肥婆佢包?

大波靚女
拍拖洗費要你請哂， 有送要送下野比佢討佢歡心

暗瘡肥婆
拍拖洗費佢請哂， 佢送返野比你轉頭， 但每日都要同佢扑野，冇得偷食

識玩一定係食兩家茶禮

只可二揀一

假設 大波靚女脾氣臭 公主病 當你狗公咁罵
暗瘡肥婆脾氣好好呢 成日哄你開心 當你大爺咁服侍

前者為娛樂，後者為職業，不過蓮燈仔cow 女應該樣錢都唔會有，多數同琴日上新聞o個位靚仔差唔多

兩舊屎

暗瘡肥婆再佢佢洗費

有冇得同大波靚女扑野先

有冇示意圖

大波：欣宜
肥婆：cat girl

如果大波全包VS 普通樣AA 呢

你出來賣啊？